好耐無聽咁耐廣東歌 尋回從前的回憶

無意中睇youtube睇到有人拍霹靂903歌托邦，睇到謝霆鋒昔日首首經典既歌，每聽一首都好有當年年輕既感覺，好似「壞習慣」咁已經係24年前時間過得好快

回頭一望香港樂壇仲剩低咩歌手可以咁有號召力？十隻手指都數得曬，要去大陸搵食既搵食，仍然堅持新歌出廣東歌既謝霆鋒，真係多謝你飲水思源，無放棄香港，雖然你曾經俾人笑mk鋒、扮廚師，但唔緊要。只要你有心促進返香港樂壇我地都歡迎你回來我地樂壇唔要吳業坤依d垃圾，我地要既係真正香港既天王巨星，真正能壓台既歌手，而唔係求其tvb搵個演員唱下歌既歌手，我地依十年食得太屎啦，真係好想廣東歌可以返黎

無巴絲有同感

其實除咗tvb班所謂歌手，依幾年大把人出廣東歌啦，我覺得仲正過以前，只係你冇去聽，download個spptify去聽下啦

agger

其實廣東歌一直不乏好作品，問題係好多人唔識搵歌聽，睇下好似樓主呢啲少留意嘅以為坤哥係而家樂壇代表人物就知咩事

確實而家好懶去搵歌，以前聽最多歌的時候喺老翻mp3碟，之後就winmx時，又係樂壇另一個高峰